# Prueba PraCtica OCTANS



## 1. Paso

Clonar el repositorio

## 2. Paso

El proyecto esta construido con netbeans 8.2

## 3. Paso

Se de importar la libreria de  mysql y cambiar la cadena de conexion

## 4. Paso

Ejecute el script en la base de datos de mysql de nombre pruebapractica.sql

## 5. Paso

Ejecute la aplicacion
